fifty shades

大家睇左未

其實所有女仔都m底
只係m幾多姐
唔m應該係比較冷感
女仔就係鐘意比人征服